（國際線）俄羅斯黑警係鏡頭面對公然起飛腳無人講？

仲有有人接受記者訪問時公然拉人、幾千人被捕。

懷疑曾被俄羅斯政府落毒的反對派人士納瓦爾尼回國後隨即被捕，引發全國係零下50度，疫情嚴峻之下都出黎示威，對普京政權表達不滿，結果幾千人被捕。

天下黑警一樣黑

天下黑警一樣黑

納瓦爾尼的律師接受訪問時被捕

黑警

納瓦爾尼真係好堅 之前差啲忽人整盲 又差啲比人毒死都咁大膽返去
不過真係好多俄豬仲撐普京

係咪打錯-20做-50

有咩可能零下50度會可以喺室外長留呀大佬 ??!

今次到俄佬有大規模反獨裁示威

嗰度係俄羅斯

俄羅斯就預能左佢黑啦

好嬲好嬲

不得不承認
香港警察是世界上
最斯文的警察
如果2019香港等級的暴亂
發生在世界上其他國家（例如美國）
可能就算一天已經有很多暴徒被槍殺
唔似香港警察咁退讓
其實想殺暴徒係易如反掌
但香港警察非常克制
你襲擊佢 佢都避開要害唔打
一年都無死過一個暴徒

真，我愛香港警察

光復俄羅斯

用腳推開

雪球大戰

無槍權就搞到咁
示威=挨打

21世紀科技發遲真係比極權最猖獗既時代
又知晒人性弱點，心理
搵一班狗賣命，鎮壓，分化對家就可以穩住江山

fight for freedom stand with HK

19年杜馬選舉都有

唔撐你敢出聲咩……

香港黑警2019年已經做咗啦

後生嗰班多數都反普京,但有啲都係愛俄力嚟.

都係跟俄羅斯學嘢啫.

乜俄羅斯唔係好勇武咩

中俄一家親

英國啲警察好似好啲

邵嵐嗱嗱聲入黎多謝警察

對付愛爾蘭共和軍就唔會咁斯文.

根本全世界思想一樣

你係咪掉轉左

無槍權 人地槍既監管同香港無得比 要拎到槍好易 但人地黑幫同狗同team人

冇,係你哋掉轉咗.

要買槍嘅話喺莫斯科都買到

前年咪死撚咗你老母你老竇 仲有你全家大細
邊個話冇死過暴徒

嗰啲人係俄羅斯人

其實俄羅斯係未來香港

俄羅斯大眾面前暗殺都得，一有政治領袖唔係比人毒殺就係流亡

之後玩可控式民主

其實政權多年黎會一直改變策略
增加防衛同攻擊力
但係反對既市民就從來都係果D方式
以而家睇 極權政府根本唔會再怕任何人數既示威
去到無辦法處理又可以扮妥協

笑左 你睇下人地點樣打你班黑狗手joke
係因為香港示威者係世界上最仁慈嫁喇
唔好講咁遠美國
你睇下中國人示威？ 放你班黑狗公安煙花炮仗喇

Trump一走左成班極權一齊發癲

希望戰鬥民族勝利

俄羅斯同支共一樣極權地方 唔黑就假

Common sense is not a common sense

藍絲又可以打飛機
「你睇香港啲警察幾克制」

飛腳咁小事

然後就係利用宣傳機器不停抹黑香港抗爭者嘅形象 例如老屈我哋係排外法西斯

美國都biden 極權封殺，俄羅斯你敢出聲

放低gear先啦 閪狗

因為當年蘇聯解體 俄羅斯經濟差 失業率高 變埋二流國家 連潛艇出事都冇錢救 普京上位之後將俄羅斯變翻頭五經濟體 收復翻克里米亞同打殘車臣 收復*失地* 所以俄佬先好迷佢 但後生果批無享受個福利 失業率又高翻 咪反鳩普京囉

其實唔係黑警黑，背後都係政府黑
目的就係穩定政權，到宜家咁撚多次都唔明

Slavic dog都係冇等救

依家俄羅斯嗰班有錢嘅人唔多唔少都同KGB有啲關係.

你老母係狗
全裸無可疑浮屍都可以出現
你全家都弱智

不得不承認
俄羅斯警察是世界上
最斯文的警察
如果2021俄羅斯等級的暴亂
發生在世界上其他國家（例如美國）
可能就算一天已經有很多暴徒被槍殺
唔似俄羅斯警察咁退讓
其實想殺暴徒係易如反掌
但俄羅斯警察非常克制
你襲擊佢 佢都避開要害唔打
一年都無死過一個暴徒

你講緊香港暴徒？
係香港暴徒 特別錫身 先full gear（國難五金供應）
身上又有汽油彈 及隨身武器殺人
𠝹頸動脈 淋鏹水 火燒人
人地外國 樣都唔遮
唔似香港暴徒藏頭露尾

唔好話無膽，喺街尾見到就散水遠距離掟汽油彈落地下話自己仁慈

retweet

蛾狗係支共老師嚟

我都被港共政權持續落毒
我係講真

香港果然係極權黑警

強搶民女

無膽？ 邊及得上黑狗721驚到關狗屋門

面對真正既暴力選擇閉門 棄市民於外不顧

靠依三萬隻無膽鼠 守城？？？

一哥個位比王祖藍做咪仲實際

勇武都係得一條命

辣殺，比著香港開咗槍啦

老屈話係民粹

相反俄羅斯嗰種意識形態手段反而係民粹主義嘅樣板

師承香港警察再發揚光大

某d連登仔成日吹捧普京
好撚on9

要是香港一早開槍了
仲同你用腳

但佢的確帶領到俄羅斯喎,如果好似葉利欽咁軟弱咁成個國家就會散.不過成日都係普京做元首又係好悶嘅.

不得不承認
香港政府是世界上
最冇能的政府
如果2019香港等級的警暴
發生在世界上其他國家（例如美國）
可能就算一天發生好多警暴打人
唔似香港政府扮睇唔到
其實想罰黑警係易如反掌
但香港政非常冇能
黑警光明正大警暴 佢都可以完左睇唔到
一年都無拉過一隻黑警

連兵話美警有白警

自由又冇 錢又冇
有幾好？

俄羅斯歷史上最低氣溫係零下71.2度

正仆街

零下50度

好撚嬲 你老豆比人bbq 完？

唔緊要啦 你全家唔死都冇用 遲早比解放軍替代

去泰國叫雞有膽啲

只有極權先有機會係呢個世代生存到
所以好難唔叫d 國家獨裁起黎

咁啲狗都相對地勇武㗎嘛

仁慈就算唔上 但叫克制嘅

啲記者都好勇敢 唔怕俾狗捉

竟然敢回國
真係戰鬥民族

其實呢個係民主矛盾。 因為現代民主只需要滿足voter. 咁就有幾個問題出現。

1. 政府會先擴大權力去滿足voters.
2.當政府擴大政府權力後，會去去擴大利益網絡，令政府expansion 更加強。
3. 重新利用權&利去控制voters / 收買voters圈子 (you see blm voter network )

雖然我唔完全同意smith /nozick/hayek 等右翼理論，但佢地睇得出民主易走回極權呢樣冇錯。

Be water 擒賊先擒王先有用。

條友真心痴線
完全唔怕死

去過未餓國西伯利亞

人地係戰鬥民族 點會冇鎗

呢個後生仔好撚勁

冇咗普京俄羅斯又分裂，計埋蘇聯，普京算係做得野嘅領導人，推咗佢落嚟有乜人上台呢

可能又係類似葉利欽嘅人,所謂反對派想改革o者.但咁搞發一定爆多次車臣戰爭!

起碼唔使打仗先，政局穩定，大家有生活有工返，有啲地方係需要一個獨裁者鎮住全部勢力。

用利比亞來做例子，卡達菲死咗之後，啲地方酋長部族打黎打去，但又打唔死對家，永世都政局混亂，冇經濟冇生活。

卡達菲仲喺度嗰時，一個人壓住晒全部地方勢力利比亞先有得發展，用自由來做和平嘅代價其實係抵，依家利比亞啲人不知幾想卡達菲翻生。

中國都係
又有錢 又和平

俄羅斯點都好過支那,至少佢容忍到反對力量,資訊同外界流通到.上網鬧下普京都未必有事!

屌你 成個俄羅斯ㄧ樣温度?

俄仔加油

咪就係，我地有習總係到獨裁都冇問題

各大城市都有示威喎

咁都唔撚係會內文寫咁全國-50度啦屌
西伯利亞極地就會-50度

moscow 依家2C (體感-2C)
st.petersberg 就3C (體感-2C)

全咩撚國-50度 有乜撚嘢可能

民主發展未成熟，總會有陣痛。。。所謂有工返，有飯食唔係必然。。只要獨裁者唔喜歡你你就瞬間失去所有

我的資料可能係有錯，如果係既話唔好意思。。但咁凍都無阻俄羅斯人出黎示威

呢個世界無先知的，唔會有人可以千秋萬世，如果普京有絕症死左咁俄羅斯人點算？

戰鬥民族 反抗啦!!

冇人講咪你講囉白癡
成撚日冇人講冇人講

俄佬冇出BMD黎碌豬我覺得已經算係好和平

香港啲放負撚最鍾意笑香港人唔夠勇武、懦弱先搞到而加咁呀嘛咩香港人太廢所以黑警先夠膽咁黑喎
而加咪俾你睇下公認勇武嘅俄羅斯人vs黑警係點囉
事實就係人民再勇武都係唔會夠一班合法揸住武器而又無限制公權力嘅人打
要打破呢個局面係要你手上都要有同level嘅武器

你使同普京擔心？！

都幾撚粗魯 一野推開個女記者

我火起係因為我本來講俄羅斯無可能全國-50度

大佬 我提出合理疑問同用common sense姐
換嚟全數負皮

我都認為低溫無阻俄羅斯人上街係好堅
但寫到全國冒住-50度低温上街 真係即刻令成件事膠曬

又 sor 我爆粗 你出post嘅原意係好
係我太認真上連登

又block一隻

樓主 確實係有－50C 照上街示威 發生喺一個叫Yakutsk嘅城